medical sales and marketing 巴絲討論

medical sales嘅巴絲一入

繼續

做咩巴打開post都唔推post
天氣開始熱 帶定底衫換

加上落雨濕濕行private 真係煩到pk

schmidt biomedtech 有冇人聽過 好冇做?